［廣告］有線新聞apps開始收費，依家早鳥優惠$120 一年

抵睇
相反now新聞真心垃圾 一個鐘loop 1次

睇在哩啲新聞，同中國組份上，都抵哂

有線新聞翁維愷好痴線

有線D中國新閒真係堅
抵睇

支持

剩係仲有記者留守武漢依點已值得俾錢

仲有新聞刺針
而家有線個新聞總監有料過之前退休嗰個
我敢講嚟緊嘅有線新聞會比前幾年更出色同進步